{"translation-revision-date":"2023-05-22 10:14:53+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Examples of blocks in the %s category":["%s kategorisindeki blok \u00f6rnekleri"],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["\u00d6zel bir \u015fablon, herhangi bir yaz\u0131ya veya sayfaya manuel olarak uygulanabilir."],"Posts are entries listed in reverse chronological order on the site homepage or on the posts page.":["Yaz\u0131lar, sitenin ana sayfas\u0131nda veya yaz\u0131lar sayfas\u0131nda ters kronolojik s\u0131rada listelenen girdilerdir."],"Pages are static and are not listed by date. Pages do not use tags or categories.":["Sayfalar dura\u011fand\u0131r ve tarihe g\u00f6re listelenmez. Sayfalar etiket veya kategori kullanmaz."],"%d unsaved change":["%d kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklik","%d kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklik"],"Create new template parts, or reset any customizations made to the template parts supplied by your theme.":["Yeni \u015fablon par\u00e7alar\u0131 olu\u015fturun veya teman\u0131z taraf\u0131ndan sa\u011flanan \u015fablon b\u00f6l\u00fcmlerinde yap\u0131lan t\u00fcm \u00f6zelle\u015ftirmeleri s\u0131f\u0131rlay\u0131n."],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Yeni \u015fablonlar olu\u015fturun veya teman\u0131z taraf\u0131ndan sa\u011flanan \u015fablonlarda yap\u0131lan t\u00fcm \u00f6zelle\u015ftirmeleri s\u0131f\u0131rlay\u0131n."],"Browse your site, edit pages, and manage your primary navigation menu.":["Sitenize g\u00f6z at\u0131n, sayfalar\u0131 d\u00fczenleyin ve birincil gezinme men\u00fcn\u00fcz\u00fc y\u00f6netin."],"This is your %s template part.":["Bu sizin %s \u015fablon b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcz."],"Template Parts are small pieces of a layout that can be reused across multiple templates and always appear the same way. Common template parts include the site header, footer, or sidebar.":["\u015eablon par\u00e7alar\u0131, birden fazla \u015fablonda yeniden kullan\u0131labilen ve her zaman ayn\u0131 \u015fekilde g\u00f6r\u00fcnen bir d\u00fczenin k\u00fc\u00e7\u00fck par\u00e7alar\u0131d\u0131r. Yayg\u0131n \u015fablon par\u00e7alar\u0131 aras\u0131nda site \u00fcst k\u0131sm\u0131, alt k\u0131sm\u0131 veya kenar \u00e7ubu\u011fu bulunur."],"Express the layout of your site with templates.":["Sitenizin d\u00fczenini \u015fablonlarla ifade edin."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Blok d\u00fczenleyiciyi kullanarak web sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirin."],"Save sidebar":["Kenar \u00e7ubu\u011funu kaydet"],"Save site, content, and template changes":["Site, i\u00e7erik ve \u015fablon de\u011fi\u015fikliklerini kaydet"],"Open Navigation Sidebar":["Dola\u015f\u0131m kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7"],"Go back to the dashboard":["Panoya geri d\u00f6n"],"template part":["\u015fablon b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"template part\u0004Customized":["\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f"],"template\u0004Customized":["\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 D\u00fczenleyici"],"Search Openverse":["A\u00e7\u0131k evrende ara"],"Openverse":["A\u00e7\u0131k Evren"],"Search audio":["Sesleri ara"],"Search videos":["Videolar\u0131 ara"],"Search images":["G\u00f6rselleri ara"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a>\/ %3$s":["<a %1$s>\u00c7al\u0131\u015fma<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\"\/ %2$s":["\"%1$s\"\/ %2$s"],"caption\u0004<a %1$s>Work<\/a> by %2$s\/ %3$s":["<a %1$s>%2$s<\/a>\/ %3$s"],"caption\u0004\"%1$s\" by %2$s\/ %3$s":["\"%1$s\" - %2$s\/ %3$s"],"Close Styles sidebar":["Stiller kenar \u00e7ubu\u011funu kapat"],"Styles actions":["Stil eylemleri"],"CSS":["CSS"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block.":["%s blo\u011funun g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in kendi CSS'nizi ekleyin."],"ADDITIONAL CSS":["Ek CSS"],"Original Theme Custom CSS":["Orijinal tema \u00f6zel CSS"],"There is an error with your CSS structure.":["CSS yap\u0131n\u0131zla ilgili bir hata var."],"Theme Custom CSS end":["Tema \u00f6zel CSS sonu"],"Theme Custom CSS start":["Tema \u00f6zel CSS ba\u015flang\u0131c\u0131"],"Open %s styles in Styles panel":["Stiller panelinde %s stillerini a\u00e7"],"Close Style Book":["Stil kitab\u0131n\u0131 kapat"],"Style Book":["Stil kitab\u0131"],"Code Is Poetry":["Kod \u015fiirdir"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in se\u00e7eneklerden birini i\u015faretleyin."],"Randomize colors":["Rastgele renkler"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve d\u00fczenini de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in kendi CSS kodunuzu ekleyin."],"Additional block CSS":["Blok ek CSS"],"Add your own CSS to customize the block appearance.":["Blok g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirmek i\u00e7in kendi CSS'nizi ekleyin."],"Shadow":["G\u00f6lge"],"Style Variations":["Stil varyasyonlar\u0131"],"Text decoration":["Metin bi\u00e7imlendirme"],"All template parts":["T\u00fcm \u015fablon par\u00e7alar\u0131"],"This is a custom template that can be applied manually to any Post or Page.":["Bu, herhangi bir yaz\u0131 veya sayfaya elle uygulanabilen \u00f6zel bir \u015fablondur."],"No template parts found":["\u015eablon b\u00f6l\u00fcm\u00fc bulunamad\u0131"],"Loading template parts":["\u015eablon b\u00f6l\u00fcmleri y\u00fckleniyor"],"Template parts":["\u015eablon b\u00f6l\u00fcmleri"],"Manage all templates":["T\u00fcm \u015fablonlar\u0131 y\u00f6net"],"No templates found":["\u015eablon bulunamad\u0131"],"Loading templates":["\u015eablonlar y\u00fckleniyor"],"Navigate to the Dashboard":["Panoya git"],"Apply globally":["Global olarak uygula"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Bu blo\u011fun tipografisini, aral\u0131\u011f\u0131n\u0131, boyutlar\u0131n\u0131 ve renk stillerini t\u00fcm %s bloklar\u0131na uygula."],"%s styles applied.":["%s stilleri uyguland\u0131."],"Transform paragraph to heading.":["Paragraf\u0131 ba\u015fl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Transform heading to paragraph.":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 paragrafa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Min. height":["Asgari y\u00fckseklik"],"Set the default color used for headings across the site.":["Site genelinde ba\u015fl\u0131klar i\u00e7in kullan\u0131lan varsay\u0131lan rengi ayarlay\u0131n."],"Set the colors used for links across the site.":["Site genelinde ba\u011flant\u0131lar i\u00e7in kullan\u0131lan renkleri ayarlay\u0131n."],"Custom template":["\u00d6zel \u015fablon"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\".":["\u015eablonu a\u00e7\u0131klay\u0131n, \u00f6rne\u011fin \"Kenar \u00e7ubu\u011fuyla yay\u0131nlay\u0131n\"."],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Bu \u015fablon yaln\u0131zca se\u00e7ilen belirli \u00f6\u011fe i\u00e7in kullan\u0131lacakt\u0131r."],"For a specific item":["Belirli bir \u00f6\u011fe i\u00e7in"],"For all items":["T\u00fcm \u00f6\u011feler i\u00e7in"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["T\u00fcm \u00f6\u011feler i\u00e7in tek bir \u015fablon mu yoksa belirli bir \u015fablon mu olu\u015fturulaca\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in."],"Add template: %s":["\u015eablon ekle: %s"],"Suggestions list":["\u00d6neriler listesi"],"All Authors":["T\u00fcm yazarlar"],"No authors found.":["Yazar bulunamad\u0131."],"Search Authors":["Yazar Ara"],"Displays taxonomy: %s.":["Taksonomi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Displays a single item: %s.":["Tek bir \u00f6\u011fe g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Tekil \u00f6\u011fe: %1$s (%2$s)"],"Single item: %s":["Tek \u00f6\u011fe: %s"],"Displays an archive with the latests posts of type: %s.":["\u015eu t\u00fcrdeki en son yaz\u0131lar\u0131 i\u00e7eren bir ar\u015fiv g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler: %s."],"Archive: %1$s (%2$s)":["Ar\u015fiv: %1$s (%2$s)"],"Create Template part":["\u015eablon b\u00f6l\u00fcm\u00fc olu\u015ftur"],"Background color for %s":["%s i\u00e7in arka plan rengi"],"Background color for all heading levels":["T\u00fcm ba\u015fl\u0131k seviyeleri i\u00e7in arka plan rengi"],"Text color for %s":["%s i\u00e7in metin rengi"],"Text color for all heading levels":["T\u00fcm ba\u015fl\u0131k seviyeleri i\u00e7in metin rengi"],"Hover":["Vurgu"],"Colors heading styles":["Renkler ba\u015fl\u0131k stilleri"],"Colors link styles":["Renkler ba\u011flant\u0131 stilleri"],"Colors text styles":["Renkler metin stilleri"],"Colors background styles":["Renkler arka plan stilleri"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["D\u00fc\u011fmelerde kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Ba\u015fl\u0131klarda kullan\u0131lan fontlar\u0131 ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Typography %s styles":["%s tipografi stilleri"],"%s block styles":["%s blo\u011fu stili"],"Layout styles":["Yerle\u015fim stilleri"],"Colors styles":["Renk stilleri"],"Typography styles":["Tipografi stilleri"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Ba\u015fl\u0131k seviyesini se\u00e7in"],"Wide size":["Geni\u015f boyut"],"Content size":["\u0130\u00e7erik boyutu"],"Set the width of the main content area.":["Ana i\u00e7erik alan\u0131n\u0131n geni\u015fli\u011fini ayarlay\u0131n."],"View site":["Siteyi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Zoom-out View":["Uzakla\u015ft\u0131rma g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Manage all template parts":["T\u00fcm \u015fablon b\u00f6l\u00fcmlerini y\u00f6net"],"Use the template as supplied by the theme.":["\u015eablonu tema taraf\u0131ndan sa\u011flanan \u015fekilde kullan\u0131n."],"Always open list view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc her zaman a\u00e7"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Varsay\u0131lan olarak blok listesi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc kenar \u00e7ubu\u011funu a\u00e7ar."],"Copy all blocks":["T\u00fcm bloklar\u0131 kopyala"],"Make the selected text inline code.":["Se\u00e7ili metni sat\u0131r i\u00e7i kodu yap\u0131n."],"Strikethrough the selected text.":["Se\u00e7ili metnin \u00fczerini \u00e7izin."],"Entity reverted.":["Varl\u0131k geri d\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc."],"Entity renamed.":["Varl\u0131k yeniden adland\u0131r\u0131ld\u0131."],"There are no Navigation Menus.":["Gezinme men\u00fcs\u00fc yok."],"Search for blocks":["Blok ara"],"Browse styles":["Bi\u00e7emlere g\u00f6z at\u0131n"],"Download your theme with updated templates and styles.":["G\u00fcncellenmi\u015f \u015fablonlar ve stillerle teman\u0131z\u0131 indirin."],"Show text instead of icons on buttons.":["D\u00fc\u011fmeler \u00fczerinde simgeler yerine metin g\u00f6ster"],"Show button text labels":["D\u00fc\u011fme metin etiketlerini g\u00f6ster"],"Mosaic view selected":["Mozaik g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc se\u00e7ildi"],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" silindi."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["\"%s\" eklentisi bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131 ve g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenemiyor."],"Close block inserter":["Blok yerle\u015ftiriciyi kapat"],"Insert a link to a post or page.":["Bir yaz\u0131 veya sayfaya ba\u011flant\u0131 ekle"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["D\u0131\u015far\u0131 Aktar"],"%s - Content":["%s - \u0130\u00e7erik"],"%s - Header":["%s - \u00dcst k\u0131s\u0131m"],"Added by":["Ekleyen"],"No %s found.":["%s bulunamad\u0131."],"An error occurred while reverting the entity.":["Varl\u0131k geri al\u0131n\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"Rename":["Yenile"],"An error occurred while renaming the entity.":["Varl\u0131k yeniden adland\u0131r\u0131l\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"An error occurred while creating the template part.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 olu\u015fturulurken bir hata olu\u015ftu."],"Title is not defined.":["Ba\u015fl\u0131k tan\u0131ml\u0131 de\u011fil."],"An error occurred while creating the template.":["\u015eablon olu\u015fturulurken bir hata olu\u015ftu."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Var olmayan bir \u00f6\u011feyi d\u00fczenlemeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131n\u0131z. Silinmi\u015f olabilir mi?"],"Navigation sidebar":["Dola\u015f\u0131m kenar \u00e7ubu\u011fu"],"Now displaying: %s":["\u015eu anda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleniyor: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["\u0130\u015fte bundan en iyi \u015fekilde nas\u0131l yararlanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenmek i\u00e7in ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir rehber."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site? ":["Blok temalar\u0131 ve sitenizi bi\u00e7imlendirme konular\u0131nda yeni misiniz?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Siteniz genelinde uyumlu bir deneyim olu\u015fturmak i\u00e7in bloklar\u0131 ayarlayabilirsiniz \u2014 \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f d\u00fc\u011fme blo\u011funa kendi renklerinizi ekleyin, veya ba\u015fl\u0131k blo\u011funun boyutunu tercihinize g\u00f6re de\u011fi\u015ftirin."],"Personalize blocks":["Bloklar\u0131 ki\u015fiselle\u015ftir"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Sitenizi farkl\u0131 renkler, tipografi ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerle istedi\u011finiz kadar \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz. Veya bunu teman\u0131z\u0131n halletmesini tercih edebilirsiniz."],"Set the design":["Tasar\u0131m\u0131 belirle"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Sitenize ince ayarlar yap\u0131n, veya tamamen yeni bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazand\u0131r\u0131n! Yarat\u0131c\u0131 olun  \u2014 d\u00fc\u011fmeleriniz i\u00e7in yeni bir renk paleti, veya yeni bir yaz\u0131 tipi se\u00e7meye ne dersiniz? Burada neler yapabilece\u011finize bir g\u00f6z gezdirin."],"Welcome to Styles":["Stillere Ho\u015f Geldiniz"],"Welcome to styles":["Stillere ho\u015f geldiniz"],"styles":["stiller"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Bloklar\u0131n\u0131z\u0131 tasarlamak, tipografi, renkler ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc se\u00e7mek i\u00e7in  <StylesIconImage \/> simgesine t\u0131klay\u0131n."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Bloklar\u0131 kullanarak sitenizdeki her \u015feyi \u2014 \u00fcst k\u0131s\u0131mdan alt k\u0131s\u0131ma kadar \u2014 tasarlay\u0131n."],"Edit your site":["Sitenizi d\u00fczenleyin"],"Get Started":["Ba\u015flay\u0131n"],"Welcome to the site editor":["Site d\u00fczenleyicisine ho\u015f geldiniz"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Blok ayarlar\u0131 yan men\u00fcs\u00fcn\u00fc g\u00f6ster ya da gizle."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Kanvas\u0131 yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Drag to resize":["Yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in s\u00fcr\u00fckleyin"],"Template part created.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 olu\u015fturuldu."],"Create a template part":["Bir \u015fablon b\u00f6l\u00fcm\u00fc olu\u015ftur"],"Detach blocks from template part":["Bloklar\u0131 \u015fablon b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ay\u0131r"],"Close settings sidebar":["Ayarlar kenar \u00e7ubu\u011funu kapat"],"Reset to defaults":["Varsay\u0131lana s\u0131f\u0131rla"],"Set the default colors used for buttons across the site.":["Site genelinde d\u00fc\u011fmeler i\u00e7in kullan\u0131lacak varsay\u0131lan renkleri belirleyin."],"Set the default color used for text across the site.":["Site genelinde metinler i\u00e7in kullan\u0131lacak varsay\u0131lan rengi belirleyin."],"Set a background color or gradient for the whole site.":["Web sitesinin tamam\u0131 i\u00e7in bir arka plan rengi veya gradyan belirleyin."],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletler, blok ve \u00e7e\u015fitli tasar\u0131m ara\u00e7lar\u0131 i\u00e7in varsay\u0131lan renk se\u00e7enekleri sa\u011flamak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. Burada renkleri etiketleri ile birlikte d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["\u00d6zel gradyanlar bo\u015f! Kendi paletinizi olu\u015fturmak i\u00e7in bir ka\u00e7 gradyan ekleyin."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["\u00d6zel renkler bo\u015f! Kendi paletinizi olu\u015fturmak i\u00e7in bir ka\u00e7 renk ekleyin."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Web sitesindeki farkl\u0131 global \u00f6\u011felerin paletlerini ve varsay\u0131lan rengini y\u00f6netin."],"Add custom colors":["\u00d6zel renkler ekle"],"%d color":["%d renk","%d renk"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Ba\u011flant\u0131larda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Manage the fonts used on the site.":["Sitede kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini y\u00f6netin."],"Elements":["Elemanlar"],"Manage the typography settings for different elements.":["Farkl\u0131 elemanlar i\u00e7in tipografi ayarlar\u0131n\u0131 y\u00f6netin."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Belirli bloklar\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve t\u00fcm site i\u00e7in \u00f6zelle\u015ftirin."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["T\u00fcm site i\u00e7in belirli bloklar\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirin."],"Areas":["Alanlar"],"Clear customizations":["\u00d6zelle\u015ftirmeleri temizle"],"Show %s details":["%s ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 g\u00f6ster"],"Editing %s: ":["%s d\u00fczenleniyor: "],"Template not found":["\u015eablon bulunamad\u0131"],"Loading\u2026":["Y\u00fckleniyor\u2026"],"Template revert failed. Please reload.":["\u015eablon geri al\u0131namad\u0131. L\u00fctfen yeniden y\u00fckleyin."],"Template reverted.":["\u015eablon geri al\u0131nd\u0131."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. L\u00fctfen tekrar y\u00fckleyin."],"This template is not revertable.":["Bu \u015fablon geri al\u0131namaz."],"An error occurred while deleting the template.":["\u015eablon silinirken bir hata olu\u015ftu."],"An error occurred while creating the site export.":["Site d\u0131\u015fa aktar\u0131l\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"Navigate to the previous view":["\u00d6nceki g\u00f6r\u00fcn\u00fcme d\u00f6n"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Blok k\u00fct\u00fcphanesindeki bloklar ve kanvas\u0131n d\u00fczeni ile nas\u0131l ektile\u015fime girece\u011finizi \u00f6zelle\u015ftirin."],"Block interactions":["Blok etkile\u015fimleri"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Blok d\u00fczenleyici aray\u00fcz\u00fc ve d\u00fczenleme ak\u0131\u015f\u0131yla ilgili se\u00e7enekleri \u00f6zelle\u015ftirin."],"Area":["Alan"],"Block spacing":["Bloklar aras\u0131 bo\u015fluk"],"Letter spacing":["Harf aral\u0131\u011f\u0131"],"Radius":["Yar\u0131\u00e7ap"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["\u00d6zel"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Template Parts":["\u015eablon par\u00e7alar\u0131"],"Displays latest posts written by a single author.":["Tek bir yazar taraf\u0131ndan yaz\u0131lan en son yaz\u0131lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler."],"Create custom template":["\u00d6zel \u015fablon olu\u015ftur"],"Custom Template":["\u00d6zel \u015eablon"],"Template (selected)":["\u015eablon (se\u00e7ilmi\u015f)"],"Close List View Sidebar":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc kenar \u00e7ubu\u011funu kapat"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["\"Tam geni\u015flik\" gibi teman\u0131n amac\u0131n\u0131 belirten bir ad yaz\u0131n."],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Blok ekleyiciyi a\u00e7\/kapa"],"Wide":["Geni\u015f"],"Layout":["D\u00fczen"],"Duotone":["\u00c7ift ton"],"Margin":["Kenar"],"All templates":["T\u00fcm \u015fablonlar"],"Templates":["\u015eablonlar"],"Block Library":["Blok k\u00fct\u00fcphanesi"],"Font style":["Yaz\u0131 stili"],"Font weight":["Font geni\u015fli\u011fi"],"Letter case":["Harf durumu"],"Highlights the current block and fades other content.":["Ge\u00e7erli blo\u011fu vurgular ve di\u011fer i\u00e7eri\u011fi solukla\u015ft\u0131r\u0131r."],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Metin imlecinin bloklar\u0131n d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 engelleyerek ekran okuyuculara yard\u0131mc\u0131 olur."],"Preferences":["Tercihler"],"Open the block list view.":["Blok listesi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131n."],"Color palettes":["Renk paletleri"],"Design":["Tasar\u0131m"],"Open save panel":["Kaydetme panelini a\u00e7"],"Contain text cursor inside block":["Blo\u011fun i\u00e7inde metin imlecini bar\u0131nd\u0131r"],"Padding":["Dolgu"],"Typography":["Tipografi"],"Line height":["Sat\u0131r y\u00fcksekli\u011fi"],"template":["\u015fablon"],"Template Part":["\u015eablon b\u00f6l\u00fcm\u00fc","\u015eablon b\u00f6l\u00fcmleri"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Buttons":["Butonlar"],"Welcome Guide":["Ho\u015f geldiniz rehberi"],"Keyboard shortcuts":["Tu\u015f tak\u0131m\u0131 k\u0131sayollar\u0131"],"Editor footer":["D\u00fczenleyici alt k\u0131sm\u0131"],"All content copied.":["T\u00fcm i\u00e7erik kopyaland\u0131."],"Display these keyboard shortcuts.":["Bu klavye k\u0131sayollar\u0131n\u0131 g\u00f6ster."],"Details":["Detaylar"],"Spotlight mode deactivated":["Spot \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Spotlight mode activated":["Spot \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu etkinle\u015ftirildi"],"Top toolbar deactivated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Top toolbar activated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu etkinle\u015ftirildi"],"Block (selected)":["Blok (se\u00e7ildi)"],"Top toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu"],"Start writing with text or HTML":["Metin veya HTML ile yazmaya ba\u015flay\u0131n"],"Type text or HTML":["Metin veya HTML yaz\u0131n"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Visual editor selected":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Exit code editor":["Kod d\u00fczenleyiciden \u00e7\u0131k"],"Editing code":["Kod d\u00fczenleme"],"Editor settings":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"Pin to toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa tuttur"],"Unpin from toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundan kald\u0131r"],"Close plugin":["Eklentiyi kapat"],"Editor content":["D\u00fczenleyici i\u00e7eri\u011fi"],"Editor publish":["D\u00fczenleyici yay\u0131nla"],"Remove a link.":["Bir ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Convert the selected text into a link.":["Se\u00e7ili metni ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Underline the selected text.":["Se\u00e7ilen metnin alt\u0131n\u0131 \u00e7iz."],"Make the selected text italic.":["Se\u00e7ilen metni e\u011fik yap."],"Make the selected text bold.":["Se\u00e7ilen metni kal\u0131n yap."],"Text formatting":["Metin bi\u00e7imlendirme"],"Forward-slash":["B\u00f6lme i\u015fareti"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Yeni paragraf ekledikten sonra blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Block shortcuts":["Blok k\u0131sayollar\u0131"],"Selection shortcuts":["Se\u00e7im k\u0131sayollar\u0131"],"Switch between visual editor and code editor.":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici ve kod d\u00fczenleyici aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yap\u0131n."],"Navigate to the previous part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir \u00f6nceki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Navigate to the next part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir sonraki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Redo your last undo.":["Son geri ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015feyi yeniden yap\u0131n."],"Undo your last changes.":["Son de\u011fi\u015fikliklerinizi geri al\u0131n."],"Save your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydedin."],"Global shortcuts":["Genel k\u0131sayollar"],"Focus on one block at a time":["Her seferinde bir blo\u011fa odaklan\u0131n"],"Spotlight mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu"],"Access all block and document tools in a single place":["T\u00fcm blok ve belge ara\u00e7lar\u0131na tek bir yerden eri\u015fin"],"noun\u0004View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme"],"Options":["Ayarlar"],"Editor":["D\u00fczenleyici"],"Code editor":["Kod d\u00fczenleyici"],"Visual editor":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici"],"Editor top bar":["D\u00fczenleyici \u00fcst \u00e7ubu\u011fu"],"Document tools":["Belge ara\u00e7lar\u0131"],"Headings":["Ba\u015fl\u0131klar"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"The editor has encountered an unexpected error.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"Copy Error":["Kopyalama hatas\u0131"],"Blocks styles":["Blok bi\u00e7imleri"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Blocks":["Bloklar"],"Learn more about CSS":["CSS hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Additional CSS":["Ek CSS"],"Site Icon":["Site ikonu"],"Archive: %s":["Ar\u015fiv: %s"],"List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Back":["Geri"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Text color":["Yaz\u0131 rengi"],"Background color":["Arka plan rengi"],"Footer":["Alt k\u0131s\u0131m"],"Block":["Blok"],"Videos":["Videolar"],"Audio":["Ses dosyas\u0131"],"Colors":["Renkler"],"Saved":["Kaydedildi"],"Template":["\u015eablon"],"Navigation":["Gezinme"],"Styles":["Stiller"],"Learn more":["Daha fazla bilgi"],"Custom":["\u00d6zel"],"Background":["Arkaplan"],"General":["Genel"],"Dimensions":["Boyutlar"],"Border":["Kenar"],"Palette":["Palet"],"Font family":["Yaz\u0131 tipi ailesi"],"Font size":["Yaz\u0131 tipi boyutu"],"Text":["Metin"],"All":["T\u00fcm\u00fc"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Theme":["Tema"],"Settings":["Ayarlar"],"Dashboard":["Ba\u015flang\u0131\u00e7"],"Help":["Yard\u0131m"],"Close":["Kapat"],"Links":["Ba\u011flant\u0131lar"],"Images":["Resimler"],"Search":["Ara"],"Add":["Ekle"],"Actions":["\u0130\u015flemler"],"Redo":["\u0130leri al"],"Header":["\u00dcst k\u0131s\u0131m"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Plugins":["Eklentiler"],"Name":["\u0130sim"],"Save":["Kaydet"],"Delete":["Sil"],"Publish":["Yay\u0131mla"],"Undo":["Geri al"],"View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Author":["Yazar"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}